{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024336",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페룩룩"
    },
    "text": "予約なしで様々な施設が利用できるウリム公園です。 建物の裏側にある公営無料駐車場をご利用いただけます。 食事メニューをご注文いただくと、砂遊び、プレイルーム、露天風呂を無料でご利用いただけます。 平日は食事メニューを注文すると時間制限なく利用でき、週末には食事メニューを注文すると1時間追加利用が可能です。 利用規則を必ず守ってください。 プレイルームでは靴下や上履きを着用していただく必要があり、120センチ以上のお子様は出入りが制限されます。 砂遊びを利用した後は払い落とし、砂を外に撒かないでください。 プールを利用する前にはシャワーを浴びて足を洗ってください。 利用後は外で水気を拭いて入ってください。 釣りをするときは、フィギュアやおもちゃを持って行かないでください。 ケアキッズゾーンでは、私たちの子供の世話をしてください。 3階のテラスプールは深さが低く、幼児が遊ぶのに安全です。 4階のルーフトッププールは雨が降ってオープンが遅れる予定ですので、後ほどお知らせをお待ちください。 アクセスは鳴旨ウリム公園の駐車場の隣です。 メニューには1人1メニューをご注文いただくと、施設を無料でご利用いただけます。 青蜜柑エードは無料で、ジェラートバニラ味とマンゴー味はそれぞれ5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウリム公園は予約なしで利用できますか？",
            "answer": "はい、ウリム公園は予約なしで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ウリム公園の無料駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "ウリム公園の無料駐車場は建物の裏側にあります。"
        },
        {
            "question": "食事メニューを注文すると何が無料で利用できますか？",
            "answer": "食事メニューを注文すると、砂遊び、プレイルーム、露天風呂が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "平日と週末で利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "平日は食事メニューを注文すると時間制限なく利用でき、週末は食事メニューを注文すると1時間追加利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "プレイルームでは何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "プレイルームでは靴下や上履きを着用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "砂遊びを利用した後はどうすればいいですか？",
            "answer": "砂遊びを利用した後は払い落とし、砂を外に撒かないでください。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する前に何をしなければいけませんか？",
            "answer": "プールを利用する前にはシャワーを浴びて足を洗ってください。"
        },
        {
            "question": "釣りをするときに持って行ってはいけないものはありますか？",
            "answer": "釣りをするときは、フィギュアやおもちゃを持って行かないでください。"
        },
        {
            "question": "ケアキッズゾーンでは何をしてくださいか？",
            "answer": "ケアキッズゾーンでは、私たちの子供の世話をしてください。"
        },
        {
            "question": "3階のテラスプールはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "3階のテラスプールは深さが低く、幼児が遊ぶのに安全です。"
        },
        {
            "question": "4階のルーフトッププールはいつオープンする予定ですか？",
            "answer": "4階のルーフトッププールは雨が降ってオープンが遅れる予定ですので、後ほどお知らせをお待ちください。"
        },
        {
            "question": "ウリム公園へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "ウリム公園へのアクセスは鳴旨ウリム公園の駐車場の隣です。"
        },
        {
            "question": "食事メニューを注文すれば何が無料で利用できますか？",
            "answer": "メニューには1人1メニューをご注文いただくと、施設を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どの味のジェラートが無料ですか？",
            "answer": "青蜜柑エードは無料で、ジェラートバニラ味とマンゴー味はそれぞれ5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 404,
        "QA": 575
    }
}